[{"datasetid": "fr-esr-principaux-diplomes-et-formations-prepares-etablissements-publics", "recordid": "50ce74129c11909135a3c82e138df8a26b806045", "fields": {"reg_ins": "R11", "etablissement": "0931827F", "dep_etab": "D093", "etablissement_type": "TYPO31", "typ_diplome": "DP", "identifiant_eter": "FR0263", "aca_etab_lib": "Cr\u00e9teil", "dn_de": "DN", "rentree": "2017", "cursus_lmd": "L", "typ_diplome_lib": "Licence professionnelle", "reg_ins_lib": "\u00cele-de-France", "localisation_ins": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "diplome_rgp": "Licence professionnelle", "aca_ins": "A24", "discipline": "06", "dep_ins_lib": "Seine-Saint-Denis", "reg_etab_lib": "\u00cele-de-France", "element_wikidata": "https://www.wikidata.org/entity/Q1194988", "uucr_ins_lib": "Paris", "spec_dut_lib": "Sans objet", "disciplines_selection": "Lettres, langues et sciences humaines>Sciences humaines et sociales>Sciences de l'information et la communication", "discipline_lib": "Sciences humaines et sociales", "uucr_ins": "UU00851", "effectif": 15, "reg_etab": "R11", "libelle_intitule_1": "METIERS DE L'INFORMATION : METIERS DU JOURNALISME ET DE LA PRESSE", "etablissement_lib": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "femmes": 8, "hommes": 7, "effectif_total": 15, "rentree_lib": "2017-18", "aca_etab": "A24", "diplome": "LIC_PRO", "gd_disciscipline_lib": "Lettres, langues et sciences humaines", "uucr_etab": "UU00851", "dn_de_lib": "Dipl\u00f4mes nationaux", "dep_ins": "D093", "etablissement_type_lib": "Universit\u00e9s tertiaires - lettres et sc. Humaines", "dep_etab_lib": "Seine-Saint-Denis", "com_ins_lib": "Saint-Denis", "gd_disciscipline": "LLSH", "niveau_lib": "1\u00e8re ann\u00e9e", "cursus_lmd_lib": "1er cycle", "etablissement_type2": "Universit\u00e9", "aca_ins_lib": "Cr\u00e9teil", "com_etab_lib": "Saint-Denis", "sect_disciplinaire_lib": "Sciences de l'information et la communication", "champ_statistique": "oui", "localisation_etab": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "sect_disciplinaire": "35", "spec_dut": "AUTRES", "com_etab": "93066", "niveau": 1, "spec_dut_rgp_lib": "Sans objet", "diplome_lib": "Licence professionnelle", "uucr_etab_lib": "Paris", "effectif_sans_cpge": 15, "com_ins": "93066", "diplom": "2400127"}, "record_timestamp": "2019-01-15T20:00:37.894+01:00"},{"datasetid": "fr-esr-principaux-diplomes-et-formations-prepares-etablissements-publics", "recordid": "b6e9ba1c05beea1c6dba5925bfc90dc731a4b1cd", "fields": {"reg_ins": "R11", "etablissement": "0931827F", "dep_etab": "D093", "etablissement_type": "TYPO31", "typ_diplome": "DP", "identifiant_eter": "FR0263", "aca_etab_lib": "Cr\u00e9teil", "dn_de": "DN", "rentree": "2017", "cursus_lmd": "L", "typ_diplome_lib": "Licence professionnelle", "reg_ins_lib": "\u00cele-de-France", "localisation_ins": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Tremblay-en-France", "diplome_rgp": "Licence professionnelle", "aca_ins": "A24", "discipline": "02", "dep_ins_lib": "Seine-Saint-Denis", "reg_etab_lib": "\u00cele-de-France", "element_wikidata": "https://www.wikidata.org/entity/Q1194988", "uucr_ins_lib": "Paris", "spec_dut_lib": "Sans objet", "disciplines_selection": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES>Sciences \u00e9conomiques, gestion>Sciences de gestion", "discipline_lib": "Sciences \u00e9conomiques, gestion", "uucr_ins": "UU00851", "effectif": 15, "reg_etab": "R11", "libelle_intitule_1": "LOGISTIQUE ET PILOTAGE DES FLUX", "etablissement_lib": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "femmes": 5, "hommes": 10, "effectif_total": 15, "rentree_lib": "2017-18", "aca_etab": "A24", "diplome": "LIC_PRO", "gd_disciscipline_lib": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES", "uucr_etab": "UU00851", "dn_de_lib": "Dipl\u00f4mes nationaux", "dep_ins": "D093", "etablissement_type_lib": "Universit\u00e9s tertiaires - lettres et sc. Humaines", "dep_etab_lib": "Seine-Saint-Denis", "com_ins_lib": "Tremblay-en-France", "gd_disciscipline": "DSA", "niveau_lib": "1\u00e8re ann\u00e9e", "cursus_lmd_lib": "1er cycle", "etablissement_type2": "Universit\u00e9", "aca_ins_lib": "Cr\u00e9teil", "com_etab_lib": "Saint-Denis", "sect_disciplinaire_lib": "Sciences de gestion", "champ_statistique": "oui", "localisation_etab": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "sect_disciplinaire": "39", "spec_dut": "AUTRES", "com_etab": "93066", "niveau": 1, "spec_dut_rgp_lib": "Sans objet", "diplome_lib": "Licence professionnelle", "uucr_etab_lib": "Paris", "effectif_sans_cpge": 15, "com_ins": "93073", "diplom": "2400061"}, "record_timestamp": "2019-01-15T20:00:37.894+01:00"},{"datasetid": "fr-esr-principaux-diplomes-et-formations-prepares-etablissements-publics", "recordid": "4dd8e4a66bf8569a8ccb036d5a2887ea9da838ab", "fields": {"reg_ins": "R11", "etablissement": "0931827F", "dep_etab": "D093", "etablissement_type": "TYPO31", "typ_diplome": "DP", "identifiant_eter": "FR0263", "aca_etab_lib": "Cr\u00e9teil", "dn_de": "DN", "rentree": "2017", "cursus_lmd": "L", "typ_diplome_lib": "Licence professionnelle", "reg_ins_lib": "\u00cele-de-France", "localisation_ins": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "diplome_rgp": "Licence professionnelle", "aca_ins": "A24", "discipline": "02", "dep_ins_lib": "Seine-Saint-Denis", "reg_etab_lib": "\u00cele-de-France", "element_wikidata": "https://www.wikidata.org/entity/Q1194988", "uucr_ins_lib": "Paris", "spec_dut_lib": "Sans objet", "disciplines_selection": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES>Sciences \u00e9conomiques, gestion>Sciences de gestion", "discipline_lib": "Sciences \u00e9conomiques, gestion", "uucr_ins": "UU00851", "effectif": 21, "reg_etab": "R11", "libelle_intitule_1": "METIERS DE LA GRH : ASSISTANT", "etablissement_lib": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "femmes": 18, "hommes": 3, "effectif_total": 21, "rentree_lib": "2017-18", "aca_etab": "A24", "diplome": "LIC_PRO", "gd_disciscipline_lib": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES", "uucr_etab": "UU00851", "dn_de_lib": "Dipl\u00f4mes nationaux", "dep_ins": "D093", "etablissement_type_lib": "Universit\u00e9s tertiaires - lettres et sc. Humaines", "dep_etab_lib": "Seine-Saint-Denis", "com_ins_lib": "Saint-Denis", "gd_disciscipline": "DSA", "niveau_lib": "1\u00e8re ann\u00e9e", "cursus_lmd_lib": "1er cycle", "etablissement_type2": "Universit\u00e9", "aca_ins_lib": "Cr\u00e9teil", "com_etab_lib": "Saint-Denis", "sect_disciplinaire_lib": "Sciences de gestion", "champ_statistique": "oui", "localisation_etab": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "sect_disciplinaire": "39", "spec_dut": "AUTRES", "com_etab": "93066", "niveau": 1, "spec_dut_rgp_lib": "Sans objet", "diplome_lib": "Licence professionnelle", "uucr_etab_lib": "Paris", "effectif_sans_cpge": 21, "com_ins": "93066", "diplom": "2400091"}, "record_timestamp": "2019-01-15T20:00:37.894+01:00"},{"datasetid": "fr-esr-principaux-diplomes-et-formations-prepares-etablissements-publics", "recordid": "18a12534862bbf8882089102e584bc75a212a008", "fields": {"reg_ins": "R11", "etablissement": "0931827F", "dep_etab": "D093", "etablissement_type": "TYPO31", "typ_diplome": "DP", "identifiant_eter": "FR0263", "aca_etab_lib": "Cr\u00e9teil", "dn_de": "DN", "rentree": "2017", "cursus_lmd": "L", "typ_diplome_lib": "Licence professionnelle", "reg_ins_lib": "\u00cele-de-France", "localisation_ins": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Montreuil", "diplome_rgp": "Licence professionnelle", "aca_ins": "A24", "discipline": "02", "dep_ins_lib": "Seine-Saint-Denis", "reg_etab_lib": "\u00cele-de-France", "element_wikidata": "https://www.wikidata.org/entity/Q1194988", "uucr_ins_lib": "Paris", "spec_dut_lib": "Sans objet", "disciplines_selection": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES>Sciences \u00e9conomiques, gestion>Sciences de gestion", "discipline_lib": "Sciences \u00e9conomiques, gestion", "uucr_ins": "UU00851", "effectif": 24, "reg_etab": "R11", "libelle_intitule_1": "E-COMMERCE ET MARKETING NUMERIQUE", "etablissement_lib": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "femmes": 13, "hommes": 11, "effectif_total": 24, "rentree_lib": "2017-18", "aca_etab": "A24", "diplome": "LIC_PRO", "gd_disciscipline_lib": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES", "uucr_etab": "UU00851", "dn_de_lib": "Dipl\u00f4mes nationaux", "dep_ins": "D093", "etablissement_type_lib": "Universit\u00e9s tertiaires - lettres et sc. Humaines", "dep_etab_lib": "Seine-Saint-Denis", "com_ins_lib": "Montreuil", "gd_disciscipline": "DSA", "niveau_lib": "1\u00e8re ann\u00e9e", "cursus_lmd_lib": "1er cycle", "etablissement_type2": "Universit\u00e9", "aca_ins_lib": "Cr\u00e9teil", "com_etab_lib": "Saint-Denis", "sect_disciplinaire_lib": "Sciences de gestion", "champ_statistique": "oui", "localisation_etab": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "sect_disciplinaire": "39", "spec_dut": "AUTRES", "com_etab": "93066", "niveau": 1, "spec_dut_rgp_lib": "Sans objet", "diplome_lib": "Licence professionnelle", "uucr_etab_lib": "Paris", "effectif_sans_cpge": 24, "com_ins": "93048", "diplom": "2400039"}, "record_timestamp": "2019-01-15T20:00:37.894+01:00"},{"datasetid": "fr-esr-principaux-diplomes-et-formations-prepares-etablissements-publics", "recordid": "ff03c7baccbf18d0cd92739223ee0e4c27d2e89d", "fields": {"reg_ins": "R11", "etablissement": "0931827F", "dep_etab": "D093", "etablissement_type": "TYPO31", "typ_diplome": "DP", "identifiant_eter": "FR0263", "aca_etab_lib": "Cr\u00e9teil", "dn_de": "DN", "rentree": "2017", "cursus_lmd": "L", "typ_diplome_lib": "Licence professionnelle", "reg_ins_lib": "\u00cele-de-France", "localisation_ins": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Montreuil", "diplome_rgp": "Licence professionnelle", "aca_ins": "A24", "discipline": "06", "dep_ins_lib": "Seine-Saint-Denis", "reg_etab_lib": "\u00cele-de-France", "element_wikidata": "https://www.wikidata.org/entity/Q1194988", "uucr_ins_lib": "Paris", "spec_dut_lib": "Sans objet", "disciplines_selection": "Lettres, langues et sciences humaines>Sciences humaines et sociales>Sciences de l'information et la communication", "discipline_lib": "Sciences humaines et sociales", "uucr_ins": "UU00851", "effectif": 18, "reg_etab": "R11", "libelle_intitule_1": "METIERS DE LA COMMUNICATION : CHEF DE PROJET COMMUNICATION", "etablissement_lib": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "femmes": 17, "hommes": 1, "effectif_total": 18, "rentree_lib": "2017-18", "aca_etab": "A24", "diplome": "LIC_PRO", "gd_disciscipline_lib": "Lettres, langues et sciences humaines", "uucr_etab": "UU00851", "dn_de_lib": "Dipl\u00f4mes nationaux", "dep_ins": "D093", "etablissement_type_lib": "Universit\u00e9s tertiaires - lettres et sc. Humaines", "dep_etab_lib": "Seine-Saint-Denis", "com_ins_lib": "Montreuil", "gd_disciscipline": "LLSH", "niveau_lib": "1\u00e8re ann\u00e9e", "cursus_lmd_lib": "1er cycle", "etablissement_type2": "Universit\u00e9", "aca_ins_lib": "Cr\u00e9teil", "com_etab_lib": "Saint-Denis", "sect_disciplinaire_lib": "Sciences de l'information et la communication", "champ_statistique": "oui", "localisation_etab": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "sect_disciplinaire": "35", "spec_dut": "AUTRES", "com_etab": "93066", "niveau": 1, "spec_dut_rgp_lib": "Sans objet", "diplome_lib": "Licence professionnelle", "uucr_etab_lib": "Paris", "effectif_sans_cpge": 18, "com_ins": "93048", "diplom": "2400078"}, "record_timestamp": "2019-01-15T20:00:37.894+01:00"},{"datasetid": "fr-esr-principaux-diplomes-et-formations-prepares-etablissements-publics", "recordid": "3902ed1626e9d0cc4256d0103945ed650c45276d", "fields": {"reg_ins": "R11", "etablissement": "0931827F", "dep_etab": "D093", "etablissement_type": "TYPO31", "typ_diplome": "DP", "identifiant_eter": "FR0263", "aca_etab_lib": "Cr\u00e9teil", "dn_de": "DN", "rentree": "2017", "cursus_lmd": "L", "typ_diplome_lib": "Licence professionnelle", "reg_ins_lib": "\u00cele-de-France", "localisation_ins": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Montreuil", "diplome_rgp": "Licence professionnelle", "aca_ins": "A24", "discipline": "15", "dep_ins_lib": "Seine-Saint-Denis", "reg_etab_lib": "\u00cele-de-France", "element_wikidata": "https://www.wikidata.org/entity/Q1194988", "uucr_ins_lib": "Paris", "spec_dut_lib": "Sans objet", "disciplines_selection": "Sciences et sciences de l'ing\u00e9nieur>Sciences fondamentales et applications>Informatique", "discipline_lib": "Sciences fondamentales et applications", "uucr_ins": "UU00851", "effectif": 10, "reg_etab": "R11", "libelle_intitule_1": "METIERS DE L'INFORMATIQUE : CONCEPTION, DEVELOPPEMENT ET TEST DE LOGICIELS", "etablissement_lib": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "femmes": 1, "hommes": 9, "effectif_total": 10, "rentree_lib": "2017-18", "aca_etab": "A24", "diplome": "LIC_PRO", "gd_disciscipline_lib": "Sciences et sciences de l'ing\u00e9nieur", "uucr_etab": "UU00851", "dn_de_lib": "Dipl\u00f4mes nationaux", "dep_ins": "D093", "etablissement_type_lib": "Universit\u00e9s tertiaires - lettres et sc. Humaines", "dep_etab_lib": "Seine-Saint-Denis", "com_ins_lib": "Montreuil", "gd_disciscipline": "SI", "niveau_lib": "1\u00e8re ann\u00e9e", "cursus_lmd_lib": "1er cycle", "etablissement_type2": "Universit\u00e9", "aca_ins_lib": "Cr\u00e9teil", "com_etab_lib": "Saint-Denis", "sect_disciplinaire_lib": "Informatique", "champ_statistique": "oui", "localisation_etab": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "sect_disciplinaire": "14", "spec_dut": "AUTRES", "com_etab": "93066", "niveau": 1, "spec_dut_rgp_lib": "Sans objet", "diplome_lib": "Licence professionnelle", "uucr_etab_lib": "Paris", "effectif_sans_cpge": 10, "com_ins": "93048", "diplom": "2400130"}, "record_timestamp": "2019-01-15T20:00:37.894+01:00"},{"datasetid": "fr-esr-principaux-diplomes-et-formations-prepares-etablissements-publics", "recordid": "c3264fcc35226bb8b75c5cb5c8910261d2a1e755", "fields": {"reg_ins": "R11", "etablissement": "0931827F", "dep_etab": "D093", "etablissement_type": "TYPO31", "typ_diplome": "DP", "identifiant_eter": "FR0263", "aca_etab_lib": "Cr\u00e9teil", "dn_de": "DN", "rentree": "2017", "cursus_lmd": "L", "typ_diplome_lib": "Licence professionnelle", "reg_ins_lib": "\u00cele-de-France", "localisation_ins": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "diplome_rgp": "Licence professionnelle", "aca_ins": "A24", "discipline": "02", "dep_ins_lib": "Seine-Saint-Denis", "reg_etab_lib": "\u00cele-de-France", "element_wikidata": "https://www.wikidata.org/entity/Q1194988", "uucr_ins_lib": "Paris", "spec_dut_lib": "Sans objet", "disciplines_selection": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES>Sciences \u00e9conomiques, gestion>Sciences de gestion", "discipline_lib": "Sciences \u00e9conomiques, gestion", "uucr_ins": "UU00851", "effectif": 23, "reg_etab": "R11", "libelle_intitule_1": "METIERS DE L'IMMOBILIER : GESTION ET ADMINISTRATION DE BIENS", "etablissement_lib": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "femmes": 15, "hommes": 8, "effectif_total": 23, "rentree_lib": "2017-18", "aca_etab": "A24", "diplome": "LIC_PRO", "gd_disciscipline_lib": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES", "uucr_etab": "UU00851", "dn_de_lib": "Dipl\u00f4mes nationaux", "dep_ins": "D093", "etablissement_type_lib": "Universit\u00e9s tertiaires - lettres et sc. Humaines", "dep_etab_lib": "Seine-Saint-Denis", "com_ins_lib": "Saint-Denis", "gd_disciscipline": "DSA", "niveau_lib": "1\u00e8re ann\u00e9e", "cursus_lmd_lib": "1er cycle", "etablissement_type2": "Universit\u00e9", "aca_ins_lib": "Cr\u00e9teil", "com_etab_lib": "Saint-Denis", "sect_disciplinaire_lib": "Sciences de gestion", "champ_statistique": "oui", "localisation_etab": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "sect_disciplinaire": "39", "spec_dut": "AUTRES", "com_etab": "93066", "niveau": 1, "spec_dut_rgp_lib": "Sans objet", "diplome_lib": "Licence professionnelle", "uucr_etab_lib": "Paris", "effectif_sans_cpge": 23, "com_ins": "93066", "diplom": "2400113"}, "record_timestamp": "2019-01-15T20:00:37.894+01:00"},{"datasetid": "fr-esr-principaux-diplomes-et-formations-prepares-etablissements-publics", "recordid": "bad8f8d709debca60d40e180597dc0f0fce2758a", "fields": {"reg_ins": "R11", "etablissement": "0931827F", "dep_etab": "D093", "etablissement_type": "TYPO31", "typ_diplome": "DP", "identifiant_eter": "FR0263", "aca_etab_lib": "Cr\u00e9teil", "dn_de": "DN", "rentree": "2017", "cursus_lmd": "L", "typ_diplome_lib": "Licence professionnelle", "reg_ins_lib": "\u00cele-de-France", "localisation_ins": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Montreuil", "diplome_rgp": "Licence professionnelle", "aca_ins": "A24", "discipline": "02", "dep_ins_lib": "Seine-Saint-Denis", "reg_etab_lib": "\u00cele-de-France", "element_wikidata": "https://www.wikidata.org/entity/Q1194988", "uucr_ins_lib": "Paris", "spec_dut_lib": "Sans objet", "disciplines_selection": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES>Sciences \u00e9conomiques, gestion>Sciences de gestion", "discipline_lib": "Sciences \u00e9conomiques, gestion", "uucr_ins": "UU00851", "effectif": 21, "reg_etab": "R11", "libelle_intitule_1": "COMMERCE ET DISTRIBUTION", "etablissement_lib": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "femmes": 14, "hommes": 7, "effectif_total": 21, "rentree_lib": "2017-18", "aca_etab": "A24", "diplome": "LIC_PRO", "gd_disciscipline_lib": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES", "uucr_etab": "UU00851", "dn_de_lib": "Dipl\u00f4mes nationaux", "dep_ins": "D093", "etablissement_type_lib": "Universit\u00e9s tertiaires - lettres et sc. Humaines", "dep_etab_lib": "Seine-Saint-Denis", "com_ins_lib": "Montreuil", "gd_disciscipline": "DSA", "niveau_lib": "1\u00e8re ann\u00e9e", "cursus_lmd_lib": "1er cycle", "etablissement_type2": "Universit\u00e9", "aca_ins_lib": "Cr\u00e9teil", "com_etab_lib": "Saint-Denis", "sect_disciplinaire_lib": "Sciences de gestion", "champ_statistique": "oui", "localisation_etab": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "sect_disciplinaire": "39", "spec_dut": "AUTRES", "com_etab": "93066", "niveau": 1, "spec_dut_rgp_lib": "Sans objet", "diplome_lib": "Licence professionnelle", "uucr_etab_lib": "Paris", "effectif_sans_cpge": 21, "com_ins": "93048", "diplom": "2400030"}, "record_timestamp": "2019-01-15T20:00:37.894+01:00"},{"datasetid": "fr-esr-principaux-diplomes-et-formations-prepares-etablissements-publics", "recordid": "18e2e9a86f97dbef17ca1a043a576b66ad96cd97", "fields": {"reg_ins": "R11", "etablissement": "0931827F", "dep_etab": "D093", "etablissement_type": "TYPO31", "typ_diplome": "DP", "identifiant_eter": "FR0263", "aca_etab_lib": "Cr\u00e9teil", "dn_de": "DN", "rentree": "2017", "cursus_lmd": "L", "typ_diplome_lib": "Licence professionnelle", "reg_ins_lib": "\u00cele-de-France", "localisation_ins": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Montreuil", "diplome_rgp": "Licence professionnelle", "aca_ins": "A24", "discipline": "02", "dep_ins_lib": "Seine-Saint-Denis", "reg_etab_lib": "\u00cele-de-France", "element_wikidata": "https://www.wikidata.org/entity/Q1194988", "uucr_ins_lib": "Paris", "spec_dut_lib": "Sans objet", "disciplines_selection": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES>Sciences \u00e9conomiques, gestion>Sciences de gestion", "discipline_lib": "Sciences \u00e9conomiques, gestion", "uucr_ins": "UU00851", "effectif": 33, "reg_etab": "R11", "libelle_intitule_1": "MANAGEMENT DES PROCESSUS LOGISTIQUES", "etablissement_lib": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "femmes": 9, "hommes": 24, "effectif_total": 33, "rentree_lib": "2017-18", "aca_etab": "A24", "diplome": "LIC_PRO", "gd_disciscipline_lib": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES", "uucr_etab": "UU00851", "dn_de_lib": "Dipl\u00f4mes nationaux", "dep_ins": "D093", "etablissement_type_lib": "Universit\u00e9s tertiaires - lettres et sc. Humaines", "dep_etab_lib": "Seine-Saint-Denis", "com_ins_lib": "Montreuil", "gd_disciscipline": "DSA", "niveau_lib": "1\u00e8re ann\u00e9e", "cursus_lmd_lib": "1er cycle", "etablissement_type2": "Universit\u00e9", "aca_ins_lib": "Cr\u00e9teil", "com_etab_lib": "Saint-Denis", "sect_disciplinaire_lib": "Sciences de gestion", "champ_statistique": "oui", "localisation_etab": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "sect_disciplinaire": "39", "spec_dut": "AUTRES", "com_etab": "93066", "niveau": 1, "spec_dut_rgp_lib": "Sans objet", "diplome_lib": "Licence professionnelle", "uucr_etab_lib": "Paris", "effectif_sans_cpge": 33, "com_ins": "93048", "diplom": "2400072"}, "record_timestamp": "2019-01-15T20:00:37.894+01:00"},{"datasetid": "fr-esr-principaux-diplomes-et-formations-prepares-etablissements-publics", "recordid": "4d55067f2024ca9589167340f71e58495bf4e491", "fields": {"reg_ins": "R11", "etablissement": "0931827F", "dep_etab": "D093", "etablissement_type": "TYPO31", "typ_diplome": "DP", "identifiant_eter": "FR0263", "aca_etab_lib": "Cr\u00e9teil", "dn_de": "DN", "rentree": "2017", "cursus_lmd": "L", "typ_diplome_lib": "Licence professionnelle", "reg_ins_lib": "\u00cele-de-France", "localisation_ins": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "diplome_rgp": "Licence professionnelle", "aca_ins": "A24", "discipline": "02", "dep_ins_lib": "Seine-Saint-Denis", "reg_etab_lib": "\u00cele-de-France", "element_wikidata": "https://www.wikidata.org/entity/Q1194988", "uucr_ins_lib": "Paris", "spec_dut_lib": "Sans objet", "disciplines_selection": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES>Sciences \u00e9conomiques, gestion>Sciences de gestion", "discipline_lib": "Sciences \u00e9conomiques, gestion", "uucr_ins": "UU00851", "effectif": 37, "reg_etab": "R11", "libelle_intitule_1": "METIERS DU COMMERCE INTERNATIONAL", "etablissement_lib": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "femmes": 24, "hommes": 13, "effectif_total": 37, "rentree_lib": "2017-18", "aca_etab": "A24", "diplome": "LIC_PRO", "gd_disciscipline_lib": "Droit, sciences \u00e9conomiques, AES", "uucr_etab": "UU00851", "dn_de_lib": "Dipl\u00f4mes nationaux", "dep_ins": "D093", "etablissement_type_lib": "Universit\u00e9s tertiaires - lettres et sc. Humaines", "dep_etab_lib": "Seine-Saint-Denis", "com_ins_lib": "Saint-Denis", "gd_disciscipline": "DSA", "niveau_lib": "1\u00e8re ann\u00e9e", "cursus_lmd_lib": "1er cycle", "etablissement_type2": "Universit\u00e9", "aca_ins_lib": "Cr\u00e9teil", "com_etab_lib": "Saint-Denis", "sect_disciplinaire_lib": "Sciences de gestion", "champ_statistique": "oui", "localisation_etab": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "sect_disciplinaire": "39", "spec_dut": "AUTRES", "com_etab": "93066", "niveau": 1, "spec_dut_rgp_lib": "Sans objet", "diplome_lib": "Licence professionnelle", "uucr_etab_lib": "Paris", "effectif_sans_cpge": 37, "com_ins": "93066", "diplom": "2400144"}, "record_timestamp": "2019-01-15T20:00:37.894+01:00"},{"datasetid": "fr-esr-principaux-diplomes-et-formations-prepares-etablissements-publics", "recordid": "9d1e85169c2f5e56a6cebb1ab383096d052f8289", "fields": {"reg_ins": "R11", "etablissement": "0931827F", "dep_etab": "D093", "etablissement_type": "TYPO31", "typ_diplome": "DP", "identifiant_eter": "FR0263", "aca_etab_lib": "Cr\u00e9teil", "dn_de": "DN", "rentree": "2017", "cursus_lmd": "L", "typ_diplome_lib": "Licence professionnelle", "reg_ins_lib": "\u00cele-de-France", "localisation_ins": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "diplome_rgp": "Licence professionnelle", "aca_ins": "A24", "discipline": "15", "dep_ins_lib": "Seine-Saint-Denis", "reg_etab_lib": "\u00cele-de-France", "element_wikidata": "https://www.wikidata.org/entity/Q1194988", "uucr_ins_lib": "Paris", "spec_dut_lib": "Sans objet", "disciplines_selection": "Sciences et sciences de l'ing\u00e9nieur>Sciences fondamentales et applications>Informatique", "discipline_lib": "Sciences fondamentales et applications", "uucr_ins": "UU00851", "effectif": 18, "reg_etab": "R11", "libelle_intitule_1": "METIERS DE L'INFORMATIQUE : APPLICATIONS WEB", "etablissement_lib": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "femmes": 3, "hommes": 15, "effectif_total": 18, "rentree_lib": "2017-18", "aca_etab": "A24", "diplome": "LIC_PRO", "gd_disciscipline_lib": "Sciences et sciences de l'ing\u00e9nieur", "uucr_etab": "UU00851", "dn_de_lib": "Dipl\u00f4mes nationaux", "dep_ins": "D093", "etablissement_type_lib": "Universit\u00e9s tertiaires - lettres et sc. Humaines", "dep_etab_lib": "Seine-Saint-Denis", "com_ins_lib": "Saint-Denis", "gd_disciscipline": "SI", "niveau_lib": "1\u00e8re ann\u00e9e", "cursus_lmd_lib": "1er cycle", "etablissement_type2": "Universit\u00e9", "aca_ins_lib": "Cr\u00e9teil", "com_etab_lib": "Saint-Denis", "sect_disciplinaire_lib": "Informatique", "champ_statistique": "oui", "localisation_etab": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "sect_disciplinaire": "14", "spec_dut": "AUTRES", "com_etab": "93066", "niveau": 1, "spec_dut_rgp_lib": "Sans objet", "diplome_lib": "Licence professionnelle", "uucr_etab_lib": "Paris", "effectif_sans_cpge": 18, "com_ins": "93066", "diplom": "2400131"}, "record_timestamp": "2019-01-15T20:00:37.894+01:00"},{"datasetid": "fr-esr-principaux-diplomes-et-formations-prepares-etablissements-publics", "recordid": "eea446965876c9dcebf673ae85483df4e51cc63b", "fields": {"reg_ins": "R11", "etablissement": "0931827F", "dep_etab": "D093", "etablissement_type": "TYPO31", "typ_diplome": "DP", "identifiant_eter": "FR0263", "aca_etab_lib": "Cr\u00e9teil", "dn_de": "DN", "rentree": "2017", "cursus_lmd": "L", "typ_diplome_lib": "Licence professionnelle", "reg_ins_lib": "\u00cele-de-France", "localisation_ins": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "diplome_rgp": "Licence professionnelle", "aca_ins": "A24", "discipline": "06", "dep_ins_lib": "Seine-Saint-Denis", "reg_etab_lib": "\u00cele-de-France", "element_wikidata": "https://www.wikidata.org/entity/Q1194988", "uucr_ins_lib": "Paris", "spec_dut_lib": "Sans objet", "disciplines_selection": "Lettres, langues et sciences humaines>Sciences humaines et sociales>Sciences de l'information et la communication", "discipline_lib": "Sciences humaines et sociales", "uucr_ins": "UU00851", "effectif": 16, "reg_etab": "R11", "libelle_intitule_1": "METIERS DU NUMERIQUE : CONCEPTION, REDACTION ET REALISATION WEB", "etablissement_lib": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "femmes": 3, "hommes": 13, "effectif_total": 16, "rentree_lib": "2017-18", "aca_etab": "A24", "diplome": "LIC_PRO", "gd_disciscipline_lib": "Lettres, langues et sciences humaines", "uucr_etab": "UU00851", "dn_de_lib": "Dipl\u00f4mes nationaux", "dep_ins": "D093", "etablissement_type_lib": "Universit\u00e9s tertiaires - lettres et sc. Humaines", "dep_etab_lib": "Seine-Saint-Denis", "com_ins_lib": "Saint-Denis", "gd_disciscipline": "LLSH", "niveau_lib": "1\u00e8re ann\u00e9e", "cursus_lmd_lib": "1er cycle", "etablissement_type2": "Universit\u00e9", "aca_ins_lib": "Cr\u00e9teil", "com_etab_lib": "Saint-Denis", "sect_disciplinaire_lib": "Sciences de l'information et la communication", "champ_statistique": "oui", "localisation_etab": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Paris>Saint-Denis", "sect_disciplinaire": "35", "spec_dut": "AUTRES", "com_etab": "93066", "niveau": 1, "spec_dut_rgp_lib": "Sans objet", "diplome_lib": "Licence professionnelle", "uucr_etab_lib": "Paris", "effectif_sans_cpge": 16, "com_ins": "93066", "diplom": "2400152"}, "record_timestamp": "2019-01-15T20:00:37.894+01:00"}]